有冇人養過鬼仔

成日出街都比人叫我去養

想問下養左會有咩特別

秒

養養下佢會變鬼佬

j的朋友

想問你出開乜野街

地獄見

點解你咁撚幽默嘅？

你對佢好佢識寄返野比你

100蚊一個月
抵唔抵玩

👳🏿‍♂️

多謝g持

養佢有乜撚野用？

玩他媽哥池咁掛

Co is hard

真實版旅行青蛙

養黎做性奴

無
都係每六十秒 就會有一分鐘過去